［英國Working Holiday撚］續BNO冇countersign會唔會出事

是咁的
小弟想今年年尾至出年年頭去大英帝國Working Holiday
本BNO就過咗期都好幾年
而家就想續BNO
但上網睇咗好多Blog都話要countersign
又有啲話唔一定要有，冇都續到
睇到我一頭煙
我霎時間又搵唔到有咩人係符合條件可以幫到我
巴絲們我應該點做
有冇過來人嘅經驗之談？
感激不盡

中學同學，大學同學一個都無咁慘慘豬？
鄰居呢？老師呢？有無返教會呀？

佢話要係專業人士，我身邊有居英權同BNO嘅唔係專業人士
唔信教、鄰居唔熟、老師當年中學係有一個合符資格但已經冇做

Have you got a HKSAR passport? Can you send it over to HMPO as proof of ID?

小弟想今年年尾至出年年頭去大英帝國Working Holiday
本BNO就過咗期都好幾年 - there is a way for you to stay in the UK legally after your Tier 5 visa finishes -

東網透視：憑一支單簧管 香港仔入選御林軍

以香港第一人身份成爲英國御林軍樂手，David憶述，源於幾年前一次聚餐時偶遇英國陸軍音樂總監，對方提起英國御林軍樂隊招募新隊員，他持有英國國民(海外)護照(BNO)身份也可參與招聘考試，故決定一試。軍樂隊考試分兩部分，體能為先，音樂第二。對於當年33歲的他來說，體能測試是極大的挑戰，要10分半鐘內跑完2.4公里，亦要做掌上壓及仰臥起坐，首輪面試因跑步不達標而失敗。但他並沒有放棄，返港苦操3、4個月後再接受挑戰，2013年過關斬將通過所有測試，成功取錄。

身為英皇室的御林軍，薪酬福利令人關注，David則不予透露，僅指薪金水平較香港警察低一些，除普通的醫療和交通福利外，最優厚是住房福利，他與同事在倫敦市中心合住一間800至900平方呎單位，月租只需30英鎊，僅相當於300港元，相信令不少香港青年人羨慕。他現長居英國，還有一年便可入籍，目標是繼續在軍隊攀升，成爲終身職業。

BNO與其去做慈母 不如加入英軍

British Army roles -

介紹你睇呢個。

『薪火post』BNO 續期資訊(18) 事頭婆生日快樂

一般黎講職業唔係重點，求其sales或者保險佬都ok

唔簽照寄，如果真係要你簽，會寄信叫你補，到時你咪再寫信解釋

我揾左個在醫管局做，但佢bno都過左十幾年嘅人去簽，都ok ar

根本唔洗countersign